［廣傳］三點鐘唔徹回修例就會行動升級！！！

廣傳

重要：要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post:
得閒入post幫手推，好多人仲on99推緊舊post(公海完全冇人睇到)

推！ 支持行動升級，唔好再比機會佢地拖

Push

推 香港人加油！

推爆佢

銘記五年前嘅慘痛教訓
唔可以今日唔開大會就收貨
亦絕對唔可以同鬥長命 久守必失
唔要階段性勝利 唔要俾啲掌聲自己 只係要贏！
就係要迫政府撤回修例！入立法會！
不撤不退！不散！

要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：
- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸

請廣傳

推

話比身邊人知拖越耐越不利
示威者都會累
政府會有更多時間計劃同操作各方面牽制示威
絕不能比政府拖延
要設時限升級施壓，保持令國際新聞關注
香港輸左就玩完
絕對唔可以讓步/階段性勝利
目標只有「撤回」
今次唔贏以後我地示威抗爭政府都唔會再怕！
警察同政府而家係重複緊雨傘時既戰略
香港人要開始轉變
和理非+適當既勇武配合我地先有一線機會
雨傘衰過一次
預演又錯過一次時機
唔好再重複犯錯，會斷送成個香港後悔一世
加油呀香港人！

5年前就係拖到大家身心都好攰
今次要吸取教訓快手解決
btw見到大家好有默契好團結差少少留馬尿
amyway加油

如果仲有人黎，就買送去政總物資站
現場需要！
頭盔
口千罩
生理鹽水
大垃圾袋
大聲公
眼罩
清水
M巾
長遮
絲襪
索帶
物資站: 龍匯道迴旋處 救站旁
中信笠下
中信停車場旁
天馬公園草坪
添美近立會笠
天馬公園蝶對正目前更新
龍和解放出面樹下黑色膠帶
海富老麥後面
連儂牆屎坑附近

再拖只會越黎越少人，一定要set deadline

無錯，3點